幾時可以唔撚洗再带撚住個口罩

忍無可忍，天氣巳經熱上巴士人多又焗，dllm幾時可以無風險咁除罩

沖涼時